條女有仔仲玩tinder係咩心態

Match到條女幾正 但係佢有仔

識朋友姐多事

識炮友姐多事

識朋友囉
我覺得佢係咁唸

咁係咪我拍拖
就唔可以識朋友呀？
呢個社會唔係男人就女人架啦
咁我識到個朋友好投契
但佢係男人
我唔可以做朋友呀？

樓上答曬 送枝綠帽慘汁過男友
"識朋友"真係無敵答案，完美技能
男友問起就話好正常，擴闊社交圈子
到男友話唔鐘意嗰陣就叫人開放啲，識個網友可以有啲咩
到約埋人出黎嗰陣就話冇乜野當係朋友見個面
最後出超必就一頂綠帽粒落你到

中左你講既野 係未到最後一步就同佢散左

呢啲女養唔熟
早啲甩身好過啦巴打